90後谷再度招人！！！

90後嘅你，想識人但唔知點做？
想搵人得閒打下機，食下野，但苦無對象？

咁就啱啦！
去PM Admin，好快就會有專人去Add你入谷。

現時約有20位谷友。
預計招收多十名谷友左右。
盡量巴絲比例1:1
請勿狗衝女谷友，這裏不是交配谷
如有厹行為，即踢無情講。

認識久了後會有谷聚，希望能夠認識來自五湖四海的你喔！

扮撚晒野 又要做雞又要攞貞節牌坊

對喔
有無興趣一齊？
填個form先

00後收唔收

填左form先，我地admin會審核下再決定
應該無問題的~

鑑於申請人數聚多，決定再開google form。
想入谷嘅朋友仔快啲黎填form啦。
等你喔。